你喜歡OPPA所以我買了一噸泡菜陪你食撚曬

依首歌啲詞好笑

Why only 負評

屌你老母難聽到嘔 痴撚線

從來未聽過一首歌係難聽到咁

有無聽曬?

點解咁多人喜歡OPPA但唔鐘意人地陪佢食撚曬？

好感動